甚麼是緣份？

相信緣份嗎？